{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/walking-sky-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘산책펜션"
    },
    "text": "ハヌル散歩ペンションは加平に位置しており、周辺にはインタラクティブアートミュージアムがあります。 ペンション内には客室や屋外プール、庭園などの施設があり、専用駐車場もご用意しております。 客室は山の眺めを備えており、バルコニーと無料Wi-Fi、エアコンがございます。 それぞれの客室にはテラス、衛星フラットテレビ、キッチンなどがあり、便利な宿泊ができます。 また、専用バスルームにはシャワー設備、無料のアメニティ、ヘアドライヤーなどが完備されています。 調理をご希望の場合は、冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんをご利用いただけます。 ペンション内にはスパ浴槽やジャグジー、プール、バドミントン用品もあり楽しめます。 周辺にはHyeonchungtab Memorial TowerやEwhawonなどの観光名所があり、最寄り空港は金浦国際空港から87kmの距離にあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの周辺にはインタラクティブアートミュージアムがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションには客室や屋外プール、庭園などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの客室にはバルコニー、無料Wi-Fi、エアコンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの客室にはどんなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの客室にはテラス、衛星フラットテレビ、キッチンなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの専用バスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの専用バスルームにはシャワー設備、無料のアメニティ、ヘアドライヤーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションで調理をする場合に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションで調理をする場合に利用できる設備は冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんです。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンション内で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンション内にはスパ浴槽やジャグジー、プール、バドミントン用品などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの周辺にはHyeonchungtab Memorial TowerやEwhawonなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションの最寄り空港は金浦国際空港から87kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル散歩ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ハヌル散歩ペンションのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 585
    }
}